點解EPS唔整合APLE PAY ANDROID PAY

攞錢買野一嘟就搞掂，到時收哂8達通 支付寶 wechat pay皮

因為會收埋信用卡皮

不如講下pps.....
其實香港咩俾錢方法都照顧好全面
但就唔統一

佢唔整自己收皮先

pps for找數 eps for買野

唔好再用電話線拎授權先 好慢

因為都係要打密碼

大把人最終用 PPS 找卡數

因為唔係用Visa/Master網絡

好耐冇見eps 有活動之類
銀行卡都力推銀聯啦

有touch id咪唔洗囉

點解餐廳只可以用信用卡，唔比用eps找數？

咩係APLE pay

張卡有密碼要係pos機入密碼

eps少人用 加上1%手續費

信用卡手續費仲高

EPS想做呢啲應該好易解決

因為EPS唔做所以用緊替代品tap and go, debit card始於易控制過credit card

用家嘅話有得揀點解要用eps

唔eps想點
再係咁比銀聯食晒
好耐冇聽過人用eps
好似連online shopping都唔得

係，不過連結戶口就最好

中銀有
入提款咭落apple pay

點解匯豐無

據聞匯豐恆生響2018年底前可以加到卡
行銀聯網絡

中銀係走銀聯
唔係度度有

要入密碼就算啦，完全冇左便捷性
都係tag & go好啲，支持唔少銀行增值

係唔係即時增值?

中銀係

入左入去有咩用?

入咗落去當銀聯用
即時喺銀行戶口扣

基本上收信用卡嗰啲都用到

香港而家所有提款卡都行銀聯
以前係visa plus

暫時最接近你想要嘅嘢

有撚用，銀聯閃付係香港好少鋪頭收

eps已經過時

大型連鎖嗰啲好多都收
做大陸客生意

多過唔知幾錢就要入密碼
信用卡都係咁
唔明點解唔可以用指紋取代

特登換番eps , plus都唔撚用銀聯

呢個唔關EPS事
以前銀行提款咭係行visa plus網絡
全球所有visa plus櫃員機都可以撳錢
而家改晒做行銀聯

我指我特登要求張提款卡係行eps同plus
唔要銀聯個張

語癌， 自膠

哦

TAP&GO 可以自動增值，就真係會方便好多

其實即時增值已經好好

好似得支銀有

依家香港應該得HSBC(加錢出)同Citibank有出plus提款卡

無咩著數好難推人用
信用卡都可以儲分儲里數

HSBC 唔洗
自己填form 交返分行就得

乜原來仲有plus卡

睇下遲D痕身會唔會有即時增值
而家下下都要去7-11度入先有即時

點會無